fg返工之抉擇

講下背景先

三大非專科
港島返新界 來回三粒幾鐘
16k
六日

雖然份工學到野 同事關係又好 返工時都充實有野做又唔使ot
但係返足六日咁遠水路返到我人好頹 想轉工又怕搵唔返有好同事教既工

大家會點揀

見到六日可以skip

轉

做工程果d野唔係五日半就六日

奴性太強

返六日 來回三個幾鐘
人工唔係特別高 正常都唔會返啦